係香港點先叫有錢

d人話有錢就溝到女 但點先算有錢

當你溝到女

有樓，係私人樓
有車

唔通真係要返大陸溝女

動物傳心師